好心啲肥婆唔好再著鬆身衫自欺欺人

係人都睇得出件衫裡面有層濃厚脂肪

我係肥婆我自豪！

著乜衫都係乞人憎架喇
咪撚著衫爬返入豬場啦肥婆

最好就係唔好著

死開

真

做咩自貼

阿嬸阿婆肥婆係咁講要幾千蚊做次美容先on9, 個底柒，做極都係柒。

唔好意思

太多錢唔知點使

你最靚

岩牙-.-
平時最中2 偷食肉

死肥閪

呢樣真，大部份肥婆或者腳粗都係鍾意著闊褲或者係裙，好少會見佢地著牛仔褲或者短褲

以為遮到 其實腫到咁勁明顯

另類美

你好瘦

肥婆偷食肉！

歧視呀依家！？

死肥肩

溝完我女朋友未

對唔住😥

系 明歧視你班死肥閪

聽講忠仔好瘦

圖呢

如果係雲雲 我受cow

講咁耐都無圖

著緊身仲恐怖

Iris瘦，係唔靚姐

口味好重

我輻射樣肥毒撚

逼佢地照鏡睇清楚自己有幾恐怖

佢已經係我女朋友 唔該你講野檢點啲

最鍾意毒撚

why

因為雲b係毒撚

系牙

撚有

但我鍾意大隻靚仔

活仔 我夏天流完汗好好聞

尊重下

咁都係繼續自欺欺人啦

肥婆偷偷食肉

真 仲夠膽話自己飲水都肥

好想嘔呀
花咁多心思整色整水 點解唔正正經經去減肥呀

真係幾短身既

條女乜水

係咪賣淘寶衫既ig shop

肥婆咪撚著短褲
保護地球 你我有責

唔識

見到都短幾年命

有9個肥婆負評

12

著得少又話露晒啲肥膏我想嘔呀.jpeg
遮肥膏又要屌人自欺欺人
我建議送晒啲肥婆同連登排骨仔去槍斃
啲排骨仔著唔著衫都骨杉杉好核突呀

其實係 捉晒佢地去槍斃就岩

Sorry

死煙剷

對唔住囉

你瘦

10層肉都叫瘦？

我20層

你寧願肥婆著鬆身衫，緊身衫定唔著衫?

點解唔可以正正經經減肥？

咁佢哋着緊身衫影響市容呀嘛

一減就即刻瘦？定未減完唔比出街？

著咩衫都係

有邊個真係認真減緊？

鬆又屌，緊又屌
唔著又屌，不過唔係想幫肥人
因為肥係原罪

唔做肥人咪得

咁你係以乜嘢去判斷人地有冇認真減緊？

關你蛋治！

掉曬落去火車路軌

著埋啲短衫褲咪影響市容囉
見到一摺摺肥肉都唔開胃

對唔住浮雲哥

你咪又係咁
死肥仔

唔好踢爆

我都想跪地求佢地唔好出街

牙你老母
死返5P啦

系乜撚？字都唔識打？

啲肥閪特別多藉口

諗落其實都真係幾難做 著緊身啲或者露肉露多少少又俾人話影響市容 著鬆身啲又俾人話自欺欺人

想奶

肥婆係抵屌但唔該唔好比嗰班瘦撚到肌民咁既港女以為自己好有市場肥既我諗都有個波仔，瘦到得骨既我怕係餓死個仔

橙b唔好理佢

如果又瘦又有波呢

樓主畀肥婆飛咗呀？

個情況同隻猩猩化妝一樣化完以為自己變女神

我唔get，咁你想人地點？著緊身咪仲衰

掂哂，但樓主應該要正面啲鼓勵啲靚既肥婆做潛力股，樣衰既幾瘦都唔撚掂

我有個肥婆朋友輪廓幾深，平時塊面頭髮遮所以好呃到人
我識咗佢3年未見過佢著短褲同埋牛仔褲，成日著全黑寬身衫褲加大頸巾，t shirt都係oversized
其實佢成身圓碌碌，但係身邊有朋友話睇唔出佢肥，淨係覺得佢著到女王教室咁